請問股你唔到(狗隻#336730)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
廢佬trump老到痴咗線

各國商議緊點天下大制裁廢佬trump

侮辱幫助過香港人嘅真手足Donald Trump

舊罪證 鳴謝手足小鬼頭大奔走
你班人揀塞路依個方法真係好撚戇鳩

分化同路人

起埋右腳又典話